“維護法治”只係一個口號，同“阿彌陀佛”其實係一樣

讀過書，明事理既人大多數已經係連登上緊網，所以政府同市民對抗，就只可以用d蠢d既人。

對住d蠢人，就要用宗教形式催眠佢地，令佢地覺得所做既野都係岩既。

對住d蠢既人，要小心。d左膠淨係識欄住有理智既人